暑假啲internship其實幾多人工係叫好?

唉依家喺度諗，還掂都要做，不如搵間多啲㗎啦
利申 讀緊U

6K,7K,8K??

50k

認真po

0k 公司肯請你返嚟學野（打雜）已經係天大嘅機遇

還掂都係summer，唔好太計較人工，差1-2k由佢啦，最緊要想做，(但如果係grad之前最後一份就要諗諗)。
如果唔係我覺得興趣行先

煙腸肯比人工都算偷笑
大把煙腸持著你攞到經驗就得
唔會比人工你

多謝意見

原來係咁

明白

pish

聽過有公司有成皮嘢一個月，個老細話唔知行情同埋想吸新血，所以出10000蚊當廣告

邊間呀?

ON9 公司先會請 INTERN
除非想食下女

工程JJ

上年返某間保險公司back office intern，計埋allowance過10k
今年收到某港資飲食集團intern offer，又係10k

finance JJ 嚟講好多

邊間

想問下提升保險業人才培訓先導計劃有冇伏